大停電？ 皇天擊殺測試版？

屯門人有冇停電？

我個屋苑有4座停曬